作品求評(新手）

上星期系公廁影落既相
各位大大可吾可以評下

on9

得個背景靚

前景太亂同冇構圖？🙇🏻

D人好似係個地到爆緊出黎咁
前景太亂

一一正確應該咁

華生

系你老母，影撚到咁，你咪撚嘥屋企人錢啦小朋友，認真讀多幾年中文吧啦

影到差唔多咁樣先再講

系你老母吾你老母

樓主邊到搵到King Kong

我其實好好奇啲人點解可以無視佢啲5p字

吾系甘牙牙牙牙牙牙牙牙